{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2585295?place[place_type]=GID&place[gid]=2585295&place[latitude]=36.8303890632&place[longitude]=126.1616862676&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 한채당 2호점"
    },
    "text": "このペンションは様々な施設を提供しています。トイレがあり、リラックスできる芝生のある空間もあります。売店では様々なものを購入でき、客室内では無料Wi-Fiをご利用いただけます。ペンション周辺の主な観光地としては万里浦海水浴場、母港、千里浦樹木園、太拝道などがあります。食事を楽しむことができる周辺の食堂としては、ハンチェダン韓屋体験館売店、365マート、ハナロマート、モハン港水産物センターサムボク水産、ハンポグ刺身屋、家禽中華料理店などがありますまた、この宿の近くには様々な便益施設もあります。この宿泊施設ではペット同伴入室はできませんし、入室時にペットは退室措置となる場合があります。入室時間は午後4時で、退室時間は午前11時です。退室時には掃除をしてください。また、午前11時から午後3時までは宿の掃除時間のため、アーリーチェックインはお断りしております。各客室は基準人数以外の追加人数を許可せず、予約された人数以外は入室できません予約前キャンセル手数料を確認しなければなりません。客室予約の現況はリアルタイムの予約、特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができます。客室と施設物を清潔に使用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒と高声放歌は自制しなければなりません。最大定員を超過するイプは禁止され、豚肉、魚、チョングッチャンなどの調理も禁止されます。飲食物とごみは分離回収しなければならず、厨房器具は洗浄しなければなりません施設に対する責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時でも責任は宿泊客にあります。施設物の毀損や破損の時は、宿泊施設の運営者にお知らせください。客室内では禁煙となり、付加サービスや付帯施設は状況によって利用が制限されることがありますので、ご確認の上、ご予約ください。ペットは入室できず、未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。客室整理後に退室点検を受ける必要があり、退室時には客室の鍵を返却する必要があります購入後予約状況によって予約ができたり取り消されたことができ、予約キャンセル時には予約当日でも100%払い戻しが可能だが補償は不可能です。チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前11時までです。客室情報では11号室B(4人)、10号室A(2人)、10号室B(4人)、11号室A(2人)、8号室A(2人)、8号室B(4人)、9号室A(2人)があり、それぞれの客室は最大人数を超過できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "トイレがあり、リラックスできる芝生のある空間もあります。売店では様々なものを購入でき、客室内では無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "万里浦海水浴場、母港、千里浦樹木園、太拝道などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような食堂がありますか？",
            "answer": "ハンチェダン韓屋体験館売店、365マート、ハナロマート、モハン港水産物センターサムボク水産、ハンポグ刺身屋、家禽中華料理店などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この宿ではペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室の予約変更やキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約変更やキャンセルの際には、事前にキャンセル手数料を確認してください。また、予約状況はリアルタイムではないため、重複予約が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙となっており、無分別な娯楽、飲酒と高声放歌は自制していただくようお願いします。また、最大定員を超過することや調理禁止もあります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に気をつけなければならないことはありますか？",
            "answer": "客室と施設物を清潔に使用し、飲食物とごみは分離回収してください。また、施設に対する責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時でも責任は宿泊客に帰属します。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの同伴について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊することができません。また、ペットは入室できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約後のキャンセルは予約当日でも100%払い戻し可能ですが、補償は行われません。"
        },
        {
            "question": "客室情報について教えてください。",
            "answer": "このペンションには11号室B(4人)、10号室A(2人)、10号室B(4人)、11号室A(2人)、8号室A(2人)、8号室B(4人)、9号室A(2人)の客室があります。ただし、各客室の最大人数を超えることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 753,
        "QA": 647
    }
}